臭閪港女咪撚再睇戲

屌你啱先喺APM睇無聲 前後左右都喺臭閪 成班人一人一桶爆谷 未開始已經喺到尻叫好驚 開始個陣嘈撚住哂喺到傾計 你老母返屋企傾啦 又食到嘈喧巴閉咔咔聲 每次有啲驚嚇位都大聲講出嚟 你老母 我去睇戲定喺去聽你班臭閪尻叫 唔洗望啦喺話妳地啊坐最前班臭閪

有冇當場屌 冇就收皮

ok

下次即刻屌佢地 thanks

我屌咗 照嘈 有咩計

同埋套野太靜 我都喺細細聲屌 如果唔喺同班臭閪有咩分別